[自信最緊要] 蘋果影印機

蘋果影印機
#十面埋伏 #陳奕迅 #黃偉文 #EricKwok

除去武裝 流動熱血 時報暗裡發展
媒介報刊 全面抹殺 還是未間斷
拿去了互望那照片 來源全數化煙
行為描述各自報導 抹去了標籤

這麼不檢點 將複製當歷練
風彩不修飾打印過
就扮成傑作 感激都懶去講

操守不檢點 甘心作賊賣賤
編採不擔心打印錯
是自然動作 好比搶劫過火 好比中國貨

如你也想 留下妙筆 嘗試妥協更多
別放肆走 然後絕筆 輿論被封鎖
如某某無暇應對主流 而流放那位
仍埋頭沒姓沒記名 作了某些歌

這麼不檢點 將複製當歷練
風彩不修飾打印過
就扮成傑作 感激都懶去講

真品失焦點 不可以再露面
色彩給追趕打壓過
被淡忘輪廓 好比假貨也可

好比選戰照樣收貨 日夜傻到亂吃惡果
好比擁戴俊華坎坷 仍覺匹配大戰月娥

絲帶可揮剪 可惜智慧未現
已枯的果 都不放過
是味蕾犯錯 不清楚發臭麼

飽腹一千天 天天似吃大便
只怕使腦袋不振作
被電流在刺激中感到痛楚 方不敢吃錯

#花生會治民愚

小弟妙筆生花無人理

雪人兄

加油

結婚果首歌？